惠元堂算吾算證名咗一個女仔生得令都可以柒

佢真係全Kpop最冇charisma嘅女idol 一般人好似佢咁嘅面口一定畀人話傻仔

但係牙純都係傻仔..

聽講天才睇落都似傻仔..

佢乜都唔識,唔好怪佢